南亞幫神聖不可侵犯？

南亞幫同福建幫都係斬人，裝修獅鳥福建幫打擊佢地收入來源，起阻嚇作用。
屌南亞幫就話種類主意，人地都係收錢做野，真係睇唔透咩邏輯。

南亞都有好人
福建都有好人 唔搞了

會變左種族問囉

福建幫班人有冇見過出黎為香港？
南亞我見有

賣咖哩

由佢收錢斬人果刻，已經唔係同路人，話之佢咩種族

有無南亞幫鋪頭？

推1

推2

推3

推4

推5

南亞有人親身行出黎支持香港人，你點知你裝既係邊間？

負皮不推文

依個就系原因

拉 甘兩邊都唔好搞囉

南亞為錢搞事，好多無自身立，如果你有錢都可以請佢地打番班狗，，，褔建幫立場係愛習大大，你就算用錢請佢地打狗都唔會彩9你

優品就好明顯係福建幫，不推文回覆

講撚好多次
福建幫 係組織（黑社會）
黑警 係組織
南亞仔 唔係黑幫來，係一個種族

有南亞人係手足來，你係唔係想割埋佢，因為種族問題

咁人地下次搵個美國佬斬人，你係唔係成個美國商界都係打？
唔好偷換概念好唔好
元朗黑幫都叫元朗人，係唔係要成個元朗爆成焦土

你提出的做法就係無差別攻擊，你撚知其他南亞人係唔係做慣依Ｄ野。
一係你就起南亞黑幫組織出來，咁你就係針對個組職，唔係針對種族

又block多兩隻

我屌你呀

福建幫係一個幫派
南亞人係一個種族

幫派你可以自由選擇加入，種族你一出世就係，咁你明分別未?